《鬼滅之刃》真人版找誰演？韓國網友瘋討論：BTS、TWICE、金宇彬都被點名！

風靡全球的日本動畫《鬼滅之刃》在韓國同樣吹起旋風，甚至網友們開始紛紛討論劇中角色如果拍攝真人版，可以考慮找誰來演出？答案令人會心一笑，大家覺得像不像呢？

＃竈門炭治郎：BTS防彈少年團柾國

照片:Viu Hong Kong, TVDaily
為救妹妹而與鬼為敵的竈門炭治郎，有著圓圓的大眼睛與白皙皮膚，其實就是美男界的代表，而且他的善良以及他圓滑的個性，令許多網友們推崇BTS防彈少年團的田柾國最相似。

＃竈門彌豆子：IZ*ONE張員瑛

照片:Viu Hong Kong, TVDaily
劇中咬著竹筒的彌豆子時常露出惹人憐愛的眼神，加上長髮造型，其實有滿多女星都有可能給人相似的感覺，但大家特別推崇張員瑛的可愛氣息與無辜眼神，最像彌豆子。

＃宇髓天元：NCT Lucas

照片:Viu Hong Kong, TVDaily
擁有三位夫人的宇隨天元，外貌有著相當華麗的打扮，眼周塗上特色紅色色彩還鑲上了水鑽，華麗的外貌下有著爽朗的個性，還能夠用壯碩的肌肉強行讓心臟停止。NCT成員Lucas有著中泰混血帥氣外型與壯壯的身材，被大家喻為是宇隨天元真人版。

＃甘露寺蜜璃：TWICE Sana

照片:Viu Hong Kong, TVDaily
擁有淺綠色的大眼睛以及泛紅的雙頰，性格很活潑開朗但容易害羞臉紅，造成汗水不停流，超級可愛又討喜的她，被大家認為與TWICE中的成員Sana最相似。

＃伊黑小芭內：長髮李鐘碩

照片:Viu Hong Kong, AMAN Project
說到甘露寺蜜璃就不能忘了提到暗戀著她的蛇柱伊黑小芭內，他生來就有兩種顏色－綠色與金色的瞳孔，脖子上總是纏繞著一條白蛇，給人相當神秘的魅力，與最近留著長髮演出《魔女2》的李鐘碩有幾分神似。

＃不死川實彌：金宇彬

照片:Viu Hong Kong, TVDaily
頂著白色刺蝟頭，臉上與身上都佈滿傷痕的不死川實彌，暴戾性格耍狠的時候，大家認為金宇彬最能表現出這種感覺。

＃煉獄杏壽郎：羅勳兒

照片:Viu Hong Kong, TVDaily
角色造型鮮明的煉獄杏壽郎，是鬼殺隊中最愛照顧人的大哥，劍眉與炯炯有神的眼睛，展現領袖氣息，網友們提名資深韓國歌手羅勳兒，認為他充滿陽剛氣息，是男人中的男人。

《鬼滅之刃》封圖及截圖自：Viu Hong Kong

屌大哥想點

成日覺得港版開拍
一定要揾Lokman做炎柱
一樣樣咁濟

瑛妹很可愛😭😭😭

sana對波咁細

啲人係咪覓腸自己揀架

大哥明明係好後生, 搵個它嘢扮佢

Nezuko唔搵mina 扮

睇都未睇過 Av版就好睇

音柱係盧卡支？即刻唔想睇了
同埋日本嘢 韓國網民想搵韓國人演

孫彩瑛可以去做啲鬼

你食屎

米再針

妹妹？

咁sana細波係事實...就算佢勁仁都改變唔到㗎

咁去做路人

是

米再色

不做了

成套戲就得一個音
寵寵寵....

佢細定Mina細

應該mina
Sana隨時有c

咁清楚？

唔會啦